[Swtich] 想問下如果係日本買remote 連到香港行貨機嗎？

如題

可以

感謝你